（公投）邊個係今年奧斯卡影帝？

Joaquin phoenix (joker)
Adam driver(marriage story)
兩套都睇咗
irishman都睇咗
但係覺得Robert de Niro應該打唔贏上面兩位

Christian bale

睇呼聲似joker 始終話題性較大

冇睇法拉利
你覺得好過以上兩位？

jp啦⋯⋯
叫好叫座

我揀Antonio Banderas

但係政治不正確 有暗湧
BTW Christian Bale

何解？
冇黑人 gay lesbian？

咩戲

G持Adam Driver

Rdj- Tony stark

DC>MARVEL

萬千痛愛在一身

俾人話佢煽動仇恨暴力

咁應該係冇best picture
角色獎應該有嘅。。

小丑機已屈

演得好好
不過整體感染力未必夠上面兩個嚟

G持 Kylo ren

林奠

P牌仔揀Adam Driver

私心鍾意Adam Driver多D

jo啦
佢咁多年演技其實應該一早有
同埋套戲佢carry哂

push

Adam Silver